沉船的話，係咪只要出到船又識游水就可以唔駛死？

見到個新聞，好奇一問

連個舵手都死埋

好似唔係

睇過好似啲大船沉嘅話人造成一個大漩渦

所以要有命一係上救生艇

一係當架船沉哂嘅時候游水離開會造成嘅漩渦嘅範圍

會暈船浪架

即使著左 漩渦個度力一定拉到你落水底 所以要快啲游開

其實水底有幾底？真係完全扯到底？遠又要幾遠？

我閉氣得1-2分鐘到

如果我剩係識游蝶式係咪者係都要死

係咪女仔好難救埋男人一齊走？

緊張ge話，閉氣連10秒都無

Titanic r Jack話要留係船上最後一刻

踩水踩得耐會攰
海水不斷帶走身體熱力，入黑好快收皮
不過，出到船生存率已經高好多，識游水可以撐耐啲，淨返睇救援人員幾時到
旋渦係隻船沉落去個陣，水湧入架船入面，人出黎要逆流游，所以好難出，除非一早係甲板跳船
利申:靠估

香港少則四至八米， 多既四十米

如果咁易走到就唔洗死咁多人啦…

收嗲啦 成班冇睇過mythbusters?

係咪冇俾大浪cum過

我淨係講香港有幾深咋渦

係個大海裏面，就算澳運冠軍都冇用。。。

計唔計埋佢幾時先獲救？
耐既話餓死凍死攰死

當沙係水 腳係船
當你一腳踩落D沙到
你隻腳沉個下
周圍D沙湧去你隻腳到

漩渦:比周圍D沙湧到你走唔甩
好似係

鐵達尼號男主係凍死

無啊 得泳池

唔夠膽係海灘碧波暢泳

怕死

保鮮

無救生衣都好大機會死
成個鐘先到客咩易體力不支